練肌肉練到隻腳咁樣，點練出嚟？？

地獄

skip leg day

似本身有病多啲喎

唔可能掛

不如你又post下你有幾隻丫～鍵盤戰士～

一齊post

會唔會係輪椅人士呀